求救！ipad條叉電線個頭斷咗而家塞住咗個叉電位拎唔到出嚟點算！

求救！ipad條叉電線個頭斷咗而家塞住咗個叉電位拎唔到出嚟點算

有無圖睇下

我想睇下點斷法先幫到你

我之前都試過，我用鉗夾番出黎

咁樣！

留名 耳機位都斷左一半係入面

拎aa膠痴返佢再拎出黎 ?

勁
有急才

得唔得架

鉗

出去搵人換左個頭佢把啦....

你都無辦法啦，唔通唔試咩

搵APPLE啦

拎舊大磁石吸出黎

買過部新...方便..快捷

$1000同你收

$1002同你收

我幫你整,整好既部機歸我,叉電頭歸你

正版線？
我之前都試過
去左apple整
book都無book
直接換機同新差電線

用嗰啲磁能線叉電咪得囉

吸塵機點睇